有冇人學緊OpenGL

好難

industry開始shift去vulkan
opengl有好多唔同extension都要掌握...

唔該晒師兄
遲下都諗住學vulkan
不過聽人講opengl易上手啲所以學咗先
其實基本嗰啲pipeline我都明
但係一去到advance嗰啲嘢好似好多嘢記 光影嗰啲

OpenGL [簡單黎講 C++]

Playlist

Advance OpenGL [簡單黎講 C++]

Playlist

有唔明 Facebook Inbox 問

仲有 Shader

唔該晒巴打先
但冇我想要嘅topic

樓主用OpenGL 做咩project

我想整minecraft clone
但而家想學晒個opengl先

整住學
無可能學得曬

我跟呢個網站學 而家去到assimp
應該學得晒掛

定係我唔應該嘥時間學之後嗰啲
因為都幾多下
巴打有咩建議

其實呢個年頭學OpenGL嘅意義係咩
有咁多3D rendering tools
除非你話要自己起一個出嚟啫

都係整住學 見步行步
遇到每個問題 就google 睇下有咩method去solve 個問題

建議你聽下樓上個巴打講 睇下有無high level 啲既framework / library 可能仲有效率

收到！
唔該晒咁多位師兄

你要咩 topic ?
basic lighting & shadow 係 Unity Shader videos

PBR 就可以睇依個
SIGGRAPH University - Introduction to "Physically Based Shading in Theory and Practice"

如果要其他, 我都可以睇下有咩 reference

唔該晒巴打
Pbr呢個幾有用
應該夠我學一排先
我尋日先學完assimp
依家debug緊

巴打想整game?

一半半啦
都可以話係嘅😂